建議share 條link 唔好迫人download apps

好多fd本來 都唔係成日上高登
而家想吸引佢地黎lihkg
下下要佢地dl app 其實好趕客

係啦，同埋就算大家都用ios，要先開左個app先入到個post，好麻煩